when can we kick the black object?

答我呀？

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

答我呀！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢